{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600772",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "하빌리스(HABILIS COFFEE)"
    },
    "text": "ハビリス(HABILIS COFFEE)\\n\n済州市三島一洞701-5\\n\n済州空港の近くに位置するカフェ「ホビリス」は営業時間が11:00から23:00までで、年中無休で営業しています。 このカフェは30席を提供しており、雰囲気がとても良いです。 ハビリスはハンドドリップコーヒーとマシンを使用して2種類の様々なコーヒーを味わうことができます。 内部のインテリアはすっきりしながら自然に見え、オープンキッチンであるだけに料理を信じて食べることができます。 ハンドドリップコーヒーもおすすめですが、女性客には柔らかくてきれいな\"桜ラテ\"が人気を集めています。 また、ハビリスの代表メニューであるダッチベビーヌテラパンケーキは甘い味で男女ともに人気があります。 済州島旅行の最後を一緒にすることで、ハビリスでの時間も良さそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハビリスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハビリスは済州市三島一洞701-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハビリスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハビリスの営業時間は11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ハビリスは何日間営業していますか？",
            "answer": "ハビリスは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハビリスは何席提供していますか？",
            "answer": "ハビリスは30席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハビリスで味わえるコーヒーの種類は何種類ですか？",
            "answer": "ハビリスではハンドドリップコーヒーとマシンを使用して2種類の様々なコーヒーを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ハビリスの内部の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "ハビリスの内部のインテリアはすっきりしながら自然に見え、雰囲気がとても良いです。"
        },
        {
            "question": "ハビリスではどんな料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "ハビリスではオープンキッチンで料理を信じて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ハビリスのおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "ハビリスのおすすめのメニューはハンドドリップコーヒーと'桜ラテ'です。"
        },
        {
            "question": "ハビリスの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ハビリスの人気メニューはダッチベビーヌテラパンケーキです。"
        },
        {
            "question": "ハビリスは済州島旅行の最後におすすめですか？",
            "answer": "はい、ハビリスは済州島旅行の最後を一緒にすることで、良い時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 376
    }
}